901聽日1:00機場見

屌你老母臭閪仆街死黑狗
冇差別咁打人
黑狗死全家
中出佢老婆
仔女被欺凌

其各要廣傳聽日1:00機場見

中出佢老婆